不得不承認台灣已經超越咗日本了

日本今次柒到......

本黎好中意日本
又學緊日文
而家轉學台語算

其實澳門都已經超越左台灣同日本

今次好多地方都好過日本，香港星加坡澳門... ...

和平左太耐

打嘅呵～哦！

澳門屌打全亞洲

唔覺

輪效果的話，北韓都好過好多地方

我係指澳門各方面都超越左日本

防疫就一定，不過澳門有少少似石油國咁，其他國家/城市好難好似佢咁